[加唔加泰總整理] 爭咩呀，溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

爭咩呀
少少事係到嘈一大餐，又話帶風向又話mon po狗
唔好話咩唔用加泰用反警暴，你改左想去撐既又唔服又唔係佢地既初心
仲有個Ｄ咩支持加泰乜乜乜≠撐加泰獨立，你覺得分黎有意思咩？
要用就用返＂加泰＂唔好改！！！
想去就去，唔去既咪推其他行動ｐｏ囉！！
再唔係咪上 Twitter retweet囉

支持去既主要幾個觀點：
１）普世價值，民主、人權、自由
例如 Gphone，你咪睇下佢最後有無出席囉

２）香港都應該獨立
香港獨立就係民意

３）認為對局勢唔會有影響
我聽晚打算出席加泰人權集會。如果今年內美國參議院不通過香港人權法，我願意跳崖自盡。

基本上都係建立於個人情感或道德感召

反對去既觀點：

1)認為對局勢有影響

Solomon 勸大家唔好connect加泰嘅原因

[加泰集會] 華春瑩: 西方「撐港不撐加泰」是 自私、虛偽，害人終會害己

2)認為加泰同香港性質唔同

加泰集會好On9

3)認為加泰都係共產主義理念不同

支持加泰既你，唔該留意下人地既走向

（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

以下係個人鳩吹

政治就係利益
點解美國要出手幫香港？
你以為真係幫你爭取自由民主咩，真係為愛呀？

佢要保住香港既一國兩制依道防火牆等自己可以安全進出中國市場賺錢，
你走去支持泰加獨立，美國佬看在眼里會唔會認為你地都想搞獨立先，
港獨左之後就再唔能夠進入中國市場，
美國佬心諗，原來搞甘耐都無得分甘幫你托柒呀

政治既野難聽講句就係互相利用
無實際利益的話爭黎把撚
中國係甘，美國都係甘

老實講，去左係拎到道德高地，但今時今時道德高地又有幾有用
定係道德感召會為自己帶來贖罪感??
而事實上香港人要爭取五大訴求，的確係要美國佬條法案助攻
靠連登同靠港豬真心死得，連罷工都做唔到
講白Ｄ就係，你有本事做到全靠罷工或其他方法令政府跪低既，你有底氣，支持加泰我個人覺得無問題
但如果係要寄人離下靠人地條法案先爭取到你想要既野，就唔該跟返人地個玩法
你屌我都係甘話，係你地自己唔爭氣，唔撚好怪人地

去唔去加泰集會，自行決定
不篤灰 不割蓆 不指責 不化分
以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

推

自推

高質 雖然推唔郁

推推推

P牌推 基本上兩邊證點都講晒
睇完自己決定去唔去
唔想再見到互屌

好快會有人嚟叫你自己搞個罷工集會

點解總係有人唔明美國佬幫我地係為利益呢....

推啦喂

咩人主導加泰獨立？有無紅色份子，有既話比例係幾多？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推到有人睇為止

唔好講咁多廢話，想割蓆咪照直講囉

想去就想去
唔想去就唔去
邊撚到割席??